街訪巴勒斯坦人若取回全巴勒斯坦土地會點對班以色列猶太人

入面d conversations好心寒
「如果我地拎返塊地？我地會扔哂班猶太人走」
「我都係猶太人，你都要扔我走？1948年之前個d點計」
「全部扔走，返去你地黎o既地方，你混血與否唔關我地事，錫安主義係假，你地猶太人係無文化」

呢兩個國家的仇恨冇解決辦法。

攞返俾人入侵嘅土地 唔係屠城殺乾殺淨 捉啲女做性奴 都好俾面啦

入面有個真係話要殺哂

到有一日 香港都俾大陸咁樣入侵 自自然然 都會想將入侵依個地方嘅大陸人趕盡殺絕啦

南非同羅德西亞依家去有面

Conan去過以巴，途中遇到依段好值得睇
有短版，應該佢Channel就有

左𨶙年代出現嘅獨立國家

諷刺嘅係一半以色列猶太人口都係當年比反錫安主義嘅阿拉伯國家踢走/迫害先去以色列嘅中東猶太人及後裔

但主導錫安主義建國唔係呢班人，係歐洲德系猶太人，呢班人就算係今日都比呢班東方猶太人社會地位高，主導以色列。冇以色列同呢班德系猶太人，好多東方猶太人走難第一站應該唔會係以色列地

呢一刻已經係

殺撚哂班支那豬

始終大部分中東猶太人都係以難民身分到以色列，好多原本係阿拉伯國家係中產階級，走嘅時候比人充公曬d資產剩係比帶一個行李箱走。而當初德系猶太人係自願移民+收一大筆資助，買地起kibbutz玩社會主義集體農場，社經地位自然比中東嘅高。

所以我會話以色列同阿拉伯國家之間其實已經進行過一場人口交換，1948年有70萬巴勒斯坦難民走難到周邊阿拉伯國家，之後二十年亦都有80萬中東猶太人難民由阿拉伯國家比人踢去以色列。
只不過
以色列對猶太難民係比公民身分比住房幫助融入社會。而阿拉伯國家對巴勒斯坦難民係唔比公民身分，困係難民營，仲要比當地所謂嘅阿拉伯兄弟歧視。所以全世界只會記得有巴勒斯坦難民，唔會記得一半嘅以色列猶太人係因為阿拉伯國家踢走迫害先會存在。

男人既殺, 女人/孩既做性奴, 男孩做奴隸